<resources>
    <string name="app_name">UJI COBA</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <!--    <string name="deskripsi_ekskul"></string>-->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="deskripsi_pramuka">Gerakan Kepanduan Praja Muda Karana, lebih dikenal sebagai Gerakan Pramuka Indonesia, adalah nama organisasi pendidikan nonformal yang menyelenggarakan pendidikan kepanduan di Indonesia. Kata Pramukamerupakan singkatan dari Praja Muda Karana, yang memiliki arti Jiwa Muda yang Suka Berkarya.</string>
    <string name="deskripsi_osis">Gerakan Kepanduan Praja Muda Karana, lebih dikenal sebagai Gerakan Pramuka Indonesia, adalah nama organisasi pendidikan nonformal yang menyelenggarakan pendidikan kepanduan di Indonesia. Kata Pramukamerupakan singkatan dari Praja Muda Karana, yang memiliki arti Jiwa Muda yang Suka Berkarya.</string>
    <string name="deskripsi_taekwondo">Taekwondo merupakan jenis olahraga bela diri asal Korea Selatan. Meski begitu, seni bela diri ini juga sudah dikenal luas secara global. Seperti jenis bela diri lainnya, olahraga taekwondo juga memiliki unsur gerakan kaki dan tangan. Secara fisik, taekwondo mengembangkan kekuatan, kecepatan, keseimbangan, fleksibilitas, dan stamina.</string>
    <string name="deskripsi_voli">Bola voli adalah permainan olahraga yang dimainkan oleh dua grup berlawanan. Masing-masing grup memiliki enam orang pemain. Terdapat pula variasi permainan bola voli pantai yang masing-masing timnya hanya memiliki dua orang pemain.</string>
    <string name="deskripsi_kir">Kelompok Ilmiah Remaja (KIR) adalah kelompok remaja yang melakukan serangkaian kegiatan yang menghasilkan suatu hasil yang disebut karya ilmiah. Karya ilmiah itu sendiri mempunyai arti sebagai suatu karya yang dihasilkan melalui cara berpikir yang menurut kaidah penalaran yang logis, sistematis, dan rasional.</string>
    <string name="deskripsi_paskibra">Paskibra ialah suatu ekstrakurikuler yang dapat menjadi media bagi anggotanya untuk membentuk nilai-nilai penting dalam diri. Di dalamnya terdapat nilai nilai seperti kedisiplinan, cinta tanah air, patriotisme, dan lain-lain. Oleh karena itu upaya dan partisipasi semua pihak sangat diperlukan terutama sekolah.</string>
    <string name="deskripsi_tari">Seni tari adalah sebuah organisasi untuk memperdalam pengetahuan siswi SPEBRA tentang tari tradisional yang ada di Indonesia. Seni tari di kemas dalam bentuk ekstrakurikuler khususnya di SPEBRA. Ekskul seni tari adalah wadah bagi siswi yang memiliki kemampuan dalam menari. Sehingga mereka bisa mengembangkan dan mengekspresikan diri mereka melalui seni tari</string>
    <string name="deskripsi_pmr">Ekstrakurikuler Palang Merah Remaja (PMR) merupakan salah satu ekstrakurikuler yang bergerak dibidang kepalangmerahan dimana ekstrakurikuler Palang Merah Remaja (PMR) adalah wadah pembinaan anggota remaja dengan tujuan membangun dan mengembangkan karakter anggota PMR yang berpedoman pada tribakti PMR dan prinsip</string>
    <string name="deskripsi_rebana">Ekstrakurikuler rebana ini adalah untuk menanamkan kecintaan terhadap Rosulullah SAW dan berkreasi dalam seni memainkan alat musik rebana dan menyanyikan lagu-lagu islami, selain itu juga untuk mengembangkan bakat para siswa dalam seni hadroh.</string>
    <string name="deskripsi_futsal">Ekstrakurikuler futsal adalah kegiatan ekstrakurikuler di sekolah yang menawarkan kesempatan bagi siswa untuk belajar dan mengembangkan keterampilan dalam bermain futsal. Futsal adalah olahraga yang mirip dengan sepak bola, namun dimainkan dalam ruangan yang lebih kecil dan dengan jumlah pemain yang lebih sedikit.</string>
    <string name="deskripsi_basket">Bola basket adalah olahraga bola berkelompok yang terdiri atas dua tim beranggotakan masing-masing lima orang yang saling bertanding mencetak poin dengan memasukkan bola ke dalam keranjang lawan. Bola basket dapat di lapangan terbuka, walaupun pertandingan profesional pada umumnya dilakukan di ruang tertutup.</string>
    <string name="deskripsi_paduanSuara">Paduan suara atau kor merupakan istilah yang merujuk kepada ensembel musik yang terdiri atas penyanyi-penyanyi maupun musik yang dibawakan oleh ensembel tersebut. Umumnya suatu kelompok paduan suara membawakan musik paduan suara yang terdiri atas beberapa bagian suara.</string>
    <string name="deskripsi_karawitan">Karawitan adalah salah satu ekstra kurikuler pilihan sebagai sarana untuk mengembangkan bakat dan minat siswa terhadap warisan budaya nasional yang adi luhung. Seni karawitan merupakan salah satu cabang seni yang sangat perlu dikenalkan terhadap siswa, karena akan menambah wawasan siswa terhadap seni tradisional yang pada dewasa ini dirasa agak tergusur oleh seni-seni yang bersifat lebih kontemporer/masakini.</string>
    <string name="deskripsi_pencakSilat">pencak silat adalah sebagai hasil budaya manusia Indonesia untuk membela, mempertahankan eksistensi, dan integritas terhadap lingkungan hidup, alam sekitarnya, untuk mencapai keselarasan hidup guna meningkatkan iman dan takwa kepada Allah SWT.</string>
    <string name="deskripsi_band">EkstraKurikuler Band adalah salah satu wadah pendidikan diluar jam pelajarn sebagai wadah pengembangan bakat yang harus dibimbing dan diarahkan sehingga nantinya anak didik mendapat pengetahuan dan skill yang  memadai terutama dibidang permainan alat musik.</string>
    <string name="identitas_sekolah">NPSN : 203211881\nNama Kepala Sekolah : Nur Buditomo, S.pd\nAkreditas Sekolah : A\nAlamat : Jl. Soekarno - Hatta\nKecamatan : Brangsong\nKabupaten/Kota : Kendal \nKode Pos : 51371\nKontak : 021-5725610 \nYoutube : Smp Negeri 1 BRANGSONG</string>
    <string name="visi">" Mewujudkan Profil Pelajar Pancasila yang Berprestasi dan Cinta Lingkungan "</string>
    <string name="misi">1. Melaksanakan Pembelajaran Pendidikan Agama dan Budi Pekerti \n2. Melaksanakan Pembiasaaan 5 S (Senyum, Salam, Sapa, Sopan, dan Santun)\n3. Melakukan Pembelajaran Instrakurikuler \n4. Melaksanakan pembelajaran Projek Penguatan Profil Pelajar Pancasila\n5. Melaksanakan Pembelajaran Aktif (PAKEM) atau Pembelajaran Aktif, Kreatif, Efektif, dan Menyenangkan \n6. Melaksanakan Gerakan Literasi Sekolah \n7. Menyelenggarakan Pembelajaran Ekstrakurikuler \n8. Melaksanakan Pembelajaran dengan Mengelompokan Siswa Sesuai Bakat dan Minatnya \n9. Melaksanakan Pembiasaan Jumat Sehat, Jumat Seni, Jumat Beriman \n10. Menyelenggarakan Pembinaan Prestasi Akademik dan Nonakademik \n11. Menyelenggarakan Pembiasaan 7K</string>
    <string name="tujuan">1. Terwujudnya Pembelajaran Pendidikan Agama dan Budi Pekerti sesuai dengan agamanya \n2. Terwujudnya pembiasaan sholat dhuhur berjamaah bagi semua warga sekolah \n3. Terwujudnya kegiatan peringatan Hari Besar Keagamaan di sekolah \n4. Terwujudnya Pembiasaan 5 S (Senyum, Salam, Sapa, Sopan, dan Santun) bagi semua warga sekolah \n5. Terwujudnya Pembelajaran Instrakurikuler dengan baik dan benar \n6. Terwujudnya Pelaksanaan Pembelajaran Projek Penguatan Profil Pelajar Pancasila \n7. Terwujudnya Pembelajaran Aktif(PAKEM) atau Pembelajaran Aktif, Kreatif, Efektif, dan Menyenangkan oleh semua pendidik \n8. Terwujudnya Gerakan Literasi Sekolah untuk Semua Warga Sekolah \n9. Terwujudnya Pelaksanaan Pembelajaran Ekstrakurikuler \n10. Terwujudnya Pembelajaran dengan Mengelompokkan Siswa Sesuai Bakat dan Minatnya \n11. Terwujudnya Pelaksanaan Pembiasaan Jumat Sehat, Jumat Seni, Jumat Beriman Bagi Warga Sekolah \n12. Terwujudnya Pembinaan Prestasi Akademik dan Nonakademik \n13. Terwujudnya Pembiasaan 7k Bagi Warga Sekolah</string>
    <string name="slogan">Santun, Pemberani, Empati, Bertanggung Jawab, Religius, Aktif</string>
</resources>